# 筆記：第二十二日

這次我們會建立一個會跟著你移動的陰影。

仔細說的話，就是當你的滑鼠從一個連結移動到另外的連結上的時候，螢幕上那個白色類似膠囊狀的色塊就會移動過去並且變更為新連結的大小。

## 注意事項

`Element.getBoundingClientRect()` 取得的是在當前顯示區域的座標位置，而不是整張網頁的座標位置，因此所取得的位置要再藉著 `window.scroll[X|Y]` 來補正。
